點解咁多人話梁頌恆係鬼？

真心問

唔係點分化
唔柒使理嗰班分化撚啦

Call完人去 自己而家又走咗去邊？

最主要搭的士果單野太出名

利申：我唔信佢係鬼